新任務 每朝返工叫口號 不斷大叫各種口號

等巴士叫口號
等黨鐵叫口號
轉車叫口嘅
行返Office叫口號
返工一有地方人多道叫口號

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

口號表

光復香港 時代革命

我都做緊
每一日每一刻只要落街，就自己哼唱黎明來到 要光復這香港

香港人 反抗

全民起義 還政於民